全港最好食叉燒

有冇人提供

大家樂

再興

新桂香

再興個啲比上不足 比下都有餘嘅
但一定唔係全港最好食先

灣仔旺記

米芝蓮個堆粵式中菜 普遍都做得幾好
肉又厚又用靚豬 肥瘦又均勻 啲蜜汁包住曬

佢啲叉燒係我食過最差

邊有大家樂差？

譽居幾好食

太興

喜喜又食過未？

都係普通貨色 啲燒臘成日甩皮甩骨
叉燒夠厚但無乜蜜味又有啲韌
太興都好過佢

霸嗎

三多

你唔主動叫人俾半肥瘦你
7成食柴皮

庸記(97前)，而家唔知

但灣仔黎講喜喜足以屌打再興

半肥變瘦叉是常識吧

竹園街市 大三元

灣仔一定旺記

翠亨村點睇

咁你搵差同差比 無乜意思
灣仔黎講 六國酒店

好食

波記